繼續無止境同警察對峙唔肯走嘅，係咪有勇無謀，係咪鬼

絕對唔係。

每一個琴日、今日，明知冇不反對通知書，都仲full gear上最前線嘅示威者，
絕對有攝高枕頭諗過係咪要咁做。

而家食咗咁多催淚彈，都仲堅持留低嘅人，已經拎咗最大嘅勇氣出嚟。
我諗每個前線都做咗最壞嘅準備。
槍聲不斷，最驚最想走最想返屋企嘅一定係佢地。

喺屋企推post睇live嘅我地係冇。資。格。係咁叫佢地走。
明明兩個鐘前大家仲話要尊重前線決定，而家出面鬧前線得個勇字嘅post已經推到過千正評。

我地要記住，前線唔肯走，係因為佢地堅信「光復香港，時代革命」唔只係一個口號。

但係我覺得無論佢地走唔走，衝唔衝，
都應該有一個目標。

而家前線的確好似習慣咗同警察對峙。
食催淚彈，衝上前淋熄、掟走，已經變咗常見嘅事，每分鐘做幾次。

但同狗鬥企唔應該係目標，等啲狗更難清場都唔應該係目標。

我地到底想向警察，向睇緊新聞嘅市民，包括藍絲，傳遞啲咩訊息？
由前線選擇同警察企硬到最後一刻開始，到底個目的仲係咪為咗五大訴求？
或者話，五大訴求可唔可以透過單純著gear對峙、食彈嘅場面表達出嚟？

無論留守定衝，係時候提醒返睇新聞嘅藍絲，前線而家做緊嘅野係為咗啲乜。

所以前線喺對峙、進退攻守嘅時候，
應該繼續清晰大叫五大訴求嘅口號。

如果可以嘅，不妨喺安全情況下戴住口罩遮樣同身邊嘅記者重申返留守嘅目的，係五大訴求。

我地要將成個運動嘅焦點對準返政權。
警察濫權係其中一個訴求，但我地唔可以令場運動因為勇武就變成只係針對前線警察咁。

推

冇上過前線，其實我自己都好內疚。

我知前線好大壓力，最嬲黑警嘅都係佢地。

但運動發展到而家，政府廢up唔回應，市民keep住上街，政府只推班失控嘅毅進仔出嚟應付示威者，就慢慢變成單純嘅警民衝突。

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

隔離post講烏克蘭嘅抗爭升級過程，烏克蘭班示威者啱啱開始同警察對抗嘅時候，我諗佢地都唔知下一步要做乜。

走，放棄。
撒，下次再出。
定係衝，將行動真．升級。

我地要表達咩訴求？定係要同警察鬥勁？
定係將同警察對抗當成一個手段再達到其他目的？
所有示威者需要一齊諗下下一個階段嘅目標係乜。

屌 有班人十一點就開始怕趕唔到尾班車番屋企 係到講幾點走幾點走，想走未自己走囉 唔好影響其他人得唔得
越黎越覺得佢地係鬼